【代友開po】我係黃狗，我知道d狗都唔知道既野

咁多條浮尸，其實有小部分係我地班狗。
我唔知邊個做，可能係手足做，都可能係高層狗為滅聲。
但係上頭為左唔比下面既人亂同減低士氣，全部都話係無可疑全部唔準查，咁好彩有伙計發現係識既都會被滅聲。所以我覺得高層為滅聲既機會係大好多。
而最慘既係，個一班弱智既毅進仔信到十足，覺得全部都係暴徒抵死而真係唔查落去。

信就信，唔信就算。
而且我呢個po其實係主要比mon po 既伙計睇，
唔好做condom啦傻仔。

你代朋友po架咋

係呀，我代朋友po架咋

冇興趣知真假 總之衷心希望黑警死全家 死無全屍 最好死曬 講完

有警察甩條毛都講到甩個頭咁濟，咁好機會警謊唔乘機利用？太公報唔頭版"暴徒殺警"大大隻字？你真係on9到極點！

浮尸
POST已完

因為如果比伙計知道你地夠膽殺狗，士氣就會低落，咁簡單真係咁難明？

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

有幾抵落？十皮野一個月！國家、高層、明星、日日都盲撐你！受傷少少都被誇大傷勢同埋英雄化！真係有黑警死左，親共派仲唔利用呢個機會？咪撚當連登個個都係小學雞黎啦大佬！

傷少少收十皮同埋死人收十皮分別好難理解咩？
而家一直警隊入面傳既真係少少傷又被人當英雄又收大把錢。但係講到收錢有機會死，班自私撚你估真係咁闊達為政府贏出賣自己條命？咁簡單既道理都唔明邊個小學雞？定你其實就係個個mon po既係到發難？